生得樣衰入大學真係好慘

每日返學都比人笑我個樣衰 分組搵人 人地又笑你樣衰 食飯都冇人坐你同枱 就連professors 都專登點我名笑我樣衰 啲女仔都成班笑鳩我樣衰
我係咪人生已完

利申 個樣比毒步巴樣衰十倍

整容

唔關你個樣事 係關你個性格事
唔好搵籍口俾自己
同埋毒巴咁令仔 你點同佢比

凹凸容姨

窮撚冇錢

你肯定生得樣衰係入到大學先覺得慘？

冇圖你話你樣衰過八兩金都得啦

咁樣衰係咪有加成
我都覺得毒巴其實都幾俊俏

樣衰都要出圖 靚仔就話姐
我怕你晚飯都嘔返出黎

入到大學就變到好慘

有冇巴打都係咁慘

Professors點樣點你名話你樣衰啊
工都冇得佢做喎如果真

咁佢又冇講出口 係會笑笑口咁姐
不過自己明自己事啦

惟有quit u

有冇方法等其他人熟習我個樣？

我屌
你係咪諗撚多左啊Ching

我都希望係

似係你FF 多於professors咁諗

冇組咪冇組 話俾自己聽 自己1個一樣得

有時真係好羨慕啲靚仔

多謝巴打 我而家都慢慢熟習緊

當口當面笑你樣衰, 中學雞咩.

有d天生係風頭躉 有d人天生存在感低

每日放自拍照上secrets 過一排就人人都睇慣咗你個樣

我會覺得坦承啲都幾好

我都有存在感 不過係負面嗰種

我間U都多Mk仔 怕比人笑

儲錢整容

打扮下自己囉 戴con 剪下髮 襯下衫

樓主定呢位好樣d

我冇戴眼鏡 頭髮已經好短 衫就真係唔知點好 都叫做有睇下fashion show

之前推介過另外一個post人緣好差的巴打睇Netflix 套Atypical 都推介埋俾你
講一個有自閉症的男仔成長過程 對於其他人尼講 佢係異類 都幾感動同勵志下

我應該靚仔過佢少少 不過佢都唔係好樣衰姐 係肥左少少

巴打好多謝你 不過有時候我覺得樣衰真係會影響性格 希望大家多啲接納我地

其實我都係1個異類

好中

雖然話就話異類冇咩所謂 但係當每個人都指指點點既時候 就會變得好有所謂

巴打你都係？

真係會咁小學雞指指點點 大學生啦喎

關咩樣衰事
根本係社交能力問題

唔怕 可以用錢解決

大學生有好多嘢咪一樣都係咁鳩 只不過係變左大學生姐

你個名

樣衰得耐 冇自信心 又何來社交能力

依家D大學生好低能架 真係一個二個都弱智咁

知識改變命運啊Ching

瞓醒未

same 但已畢業 好明白俾人點名話樣衰 野都無同女講都俾佢地話我厹

就瞓

巴打 你要記住你永遠都唔係得自己一個 仲有我同你一樣

係咪北佬樣？

唔係

不過樣衰得就算咩人種都冇咩關係啦 菲律賓都可以出靚女一樣

樣衰不外乎係隻眼生得細/單眼皮/鳳眼，眼眉 \ / 形，或者粟子鼻，大/厚嘴唇，或者輪廊太圓，如果樓主冇嘜以上特徵就應該係自信心問題

我明丫bro

巴打你會接受一個好樣衰但心地好好既女仔做你女朋友嗎？

生得樣衰入大學真係好慘

呢套好好睇 不過社交能力低又唔代表自閉嘅樓主係冇自信姐

樣衰嘅話中學慘過大學

大學如果唔洗做group assignment嘅話根本可以唔洗同人溝通都得

中學樣衰嘅話先會比人笑得犀利

利申：樣衰

視乎係唔係樣衰到接受唔到啦

巴打多謝你

多謝你對社會既貢獻

樣衰過毒巴好多 你應該想像到

樣衰既試下做小丑角色
令自己唔好咁黑人憎

生得樣衰係去到邊都咁慘啵
利申：樣衰

唔通樣衰就冇得選擇？

入左大學特別慘

樣衰係生存都好慘

其實無論喺邊都慘架啦

中咗兩樣

你中學過得好好咩

見你樣衰都唔想同你講野啦

有冇咁誇張

我返學都成日覺得周圍有人望

可能你太靚仔
逆向思維

呢個世界就係咁唔公平

話知你識十樣樂器八種語言
又識做家務
煮嘢食又叻

十全九美
差在個外貌
你個樣生得比人差
冇人會想了解你
亦都唔會欣賞你

咁大個人，怨咩個樣衰，跟本自己都有責任。
個身型太瘦就做gym, 個頭油淋淋就剪下佢同多啲洗，塊面皮膚差其實有得執，棚牙唔齊又可以箍。有時你自己都唔肯投資落自己身上你怪得邊個？

另外你睇fashion show 有撚用，啲model 衣著奇奇怪怪出街俾人笑，你自己揀返啲公認型仔研究下人地點著衫好過

個人有少少身型，個感覺乾淨（唔油頭爛面哨牙），同著衫好睇，個五官差極都唔會無朋友

幫唔到你

認真答你樣真唔係問題，性格先係你同唔同到人social嘅關鍵 毒格冇人可打救

樣衰唔係入大學先慘 係整個人生都慘

樣衰咪搞咁多

唔好意思呀, 想同你講呢 生得樣衰去邊到都慘架
唔好以為唔入大學就冇事呀

樣衰係成個人生都慘

返工無同事接近我，日日一個人食飯，女同事都唔會同我講野，男同事就乘機抽水串下我笑下

將來出黎做野仲慘啊ching

生得樣衰係一世都好慘

人地開假膠post你喺度認真
你喺咪傻撚咗啊

樣衰的我表示想生活

巴打 I know that feel

都係好 不過係好撚差

啱呀清

清你就好似漆黑中既瑩火蟲 無時無刻都吸引住人地既目光 只係我地既吸引點唔同

你咁靚仔 我屌

所以我先會覺得無奈

Yes 呢個po又要準備重用

巴打圖呢

巴非基

quit啦

而家人生已經負 quit 左會更負
所以

不了

知就好啦
遲咗知啦
出到黎做野梗加楚
唔好問點解大家做同一樣野 人地人工高啲

我唔想面對

老母仲屌我唔識同人social 內向
我以前根本成日撩人搭爹，出去玩活動第一個出聲
但人地好樣少少就大把人同佢講野啦
我成個咪on9仔咁自己說自己笑囉
雖然都識到啲兄弟欣賞我份人

巴打我都好欣賞你

不過人一定係睇樣
我想帶出既意思係 就算樣衰都好 唔好專登爭取所謂既存在感 要做好自己

生得樣衰做咩都慘架啦

正苦入面大把樣衰

毒巴勿騎劫

好可愛

我想成為佢地一份子 (正苦)

大學都禁自卑
樓主拎一千幾百，去GU執執個look

中曬

樓主表示不願面對

咩係GU

有個好現實嘅問題
如果有兩個人見工，發現佢地能力一樣，但一個係豬扒一個係靚女，你會揀邊個？

巴打如果真係個樣唔掂嘅，建議由身材補救，肥就減，上吓gym班，練下肌肉，鍛鍊出另一個優勢

我都好撚樣衰
所以日日放lunch要係廁格食飯:
廢事同學見到我個樣嘔返出嚟
所謂物以類聚 我都係返返屬於自己嘅地方姐

其實由呢一刻 學執下個樣
出黎做先無咁灰

其實我想講所謂樣衰，有時唔係指五官差，而係人地對你個樣既感覺
唔係換件衫set個頭就得

你啱

巴打你好識諗

咁樣衰就5好學人上連登

入ive 大專仲慘😺😺

變一個樣衰肌肉男

5你老母咩

毒巴

樣衰加肌肉好似會出事

🚬🚬

樓主又要自卑 又想人地習慣你個樣
可以向以下呢位巴打借鏡

出左位可能有轉機

呢個提議幾好

點解同係中大人 我又自閉 又冇朋友

女仔都冇掂過

唔關樣事 係性格自閉 孤僻 唔識同人相處

師兄你po晒人哋啲相上嚟jm9

好型仔
又有錢
同zaclaw一樣

我覺得一個人過生活無錯架喎，見開啲啦

咁大隻又rich
見佢地成日開p著潮牌

巴打你喇沙仔？

zac、ray 同 marcus 就知啫
ian係乜水？